<p>Организую Фэтовелопоход на 1 майские: 28 (выезд после работы в короткий предпраздничный день)-29-30 апр - 1-2 мая.&nbsp;<br />
Бюджетно, ночевки в палатках, еда на костре :-)<br />
<br />
Средний проход за день: около 50-70 км. Интересности: заброшенные церкви, мертвые деревни и др.&nbsp;<br />
<br />
Меня зовут Павел, тел 8-929-647-98-69,<br />
Страница в ВК:&nbsp;<a href="https://vk.com/lyakhovp" onclick="[type Function]" target="_blank">https://vk.com/lyakhovp</a><br />
<br />
Страница для этого мероприятия в ВК:&nbsp;<a href="https://vk.com/event165043605" onclick="[type Function]" target="_blank">https://vk.com/event165043605</a><br />
<br />
<br />
Трэк:&nbsp;<a href="https://www.gpsies.com/map.do?fileId=ewhlciugezxrpqho">https://www.gpsies.com/map.do?fileId=ewhlciugezxrpqho&nbsp;</a></p>
